การปรับปรุงอื่นก่อนแล้วค่อยค้นหาของค้นหานั้นจะใช้ซึ่งการถอดนี้จะมีผลกับซึ่งเป็นเครื่องมือค้นหาที่ช่วยปกปิดที่อยู่ไอพีของของต้องเข้าเว็บทั้งหมดที่มาบนพร้อมเปลี่ยน
รายละเอียดการปรับปรุงอื่นสามารถอ่านได้จากส่วนผู้ใช้ที่ต้องการใช้หรือหลักบนออกเวอร์ชันออกไปแล้วอัพเดตอัพเดตอัพเดตอัพเดตอัพเดตเช่นเนื่องจากตอนนี้เนื่องจากผลลัพธ์การค้นหาของเป็นเป็น
เป็นค่าเริ่มต้นสำหรับเป็นที่ยอมรับมากกว่าเป็นหลักแต่ไปเลือกเป็นเวอร์ชันเป็นเวอร์ชันเป็นเวอร์ชันเป็นเวอร์ชันเป็นเวอร์ชันเวอร์ชันเวอร์ชันแต่ผู้ใช้ก็ยังสามารถเลือกเปลี่ยนไปใช้ผลการค้นหาจากแม้ว่าแล้วแล้วโดยโดยเหตุผลที่ได้ได้ถอดได้ออกเวอร์ชันได้เปลี่ยนไปใช้ไม่จำกัดเฉพาะไม่เลือกBingBing
Browser
Browser
Browser
Browser
Disconnect
Disconnect
Disconnect
Disconnect
DuckDuckGo
DuckDuckGo
DuckDuckGo
DuckDuckGo
DuckDuckGo
Firefox
Google
Google
Google
HTTPSEverywhere
Launcher
OpenSSL
TechCrunch
Tor
Tor
Tor
Tor
Tor
Tor
Tor
Tor
Tor
Tor
Tor
Torbutton
Yahoo
engine
engine
search
search
